講香港已死嘅我block撚晒你地

清一清啲小學雞先

毛黎

之前有個post又係噉
我一下子清晒啲講無聊嘢嘅小學雞

Block曬仲好，到時佢地講咩都無人出聲

你一早係我list入面
唔好問我點解

你答左先喇